林子祥敢愛敢做cover

玩命

你咪玩啦

Sorry 囉

冷雨撲向我

毛管戙

聽第一句噴左水
你咪玩啦

求指教

睇咗林子祥做愛cover

街邊車輛飛過～～

如果拍子岩返, 唔好太CHOK, 都OK 既

拍子感差點練？

手機同網上咁多免費拍子機

流行曲你UN 下UN下其實都都數到啦